# README #


### How do I get set up? ###

Führe
	> export PYTHONPATH=/path/to/folder/pynaoqi-python2.7-2.1.2.17-linux64
im Terminal aus, indem du die GUI starten willst. Hierbei ist es wichtig, dass du den Pfad zur Library angibst.
Nachdem du die Umgebungsvariable gestzt hast, kannst du die GUI mit dem Befehl
	> python gui.py
im Ordner nao_remote_control starten.
